懺悔

我倒瀉咗蜜桃汁 諗住拎地拖
轉個頭見到媽咪話隻狗周圍痾尿
隻狗望住我咁樣
我係一個仆街

會唔會呀媽講緊你就係隻狗

巴打好衰

你的狗就是你

佢指住隻狗嚟話。。。

原諒佢 佢平時俾人話開所以咁了解

中

非！

好似有牙齒印？

沒有 我哋都好友善！

光仔

想收藏你啲牙齒印

狗

come

以後會錫佢多啲🥲

。。。